奥斯丁身边有许多高级顾问，负责他的许多优先事项，包括中国政策。 五角大楼正在采取重大步骤来处理其多样性问题 
 一旦阿拉巴马州制定了允许精神顾问陪伴囚犯的程序，它可以再次尝试处决史密斯。 最高法院表示，在没有牧师在场的情况下，阿拉巴马州不能处决犯人罗伯特·巴恩斯 
 当“站在你的角度”聚会的概念形成时，布伦伯格联系了科里·格里韦尔(Cory Grewell)，他是帕特里克·亨利学院的文学教授兼戏剧俱乐部顾问，距离乔治城有40分钟的车程。 乔治敦大学的一个创新实验室寻求戏剧来平息政治怒火|彼得·马克斯|021年2月12日|华盛顿邮报 
 沃伊泰克在2015年与他的博士生导师、伯克利大学神经科学教授罗伯特·奈特(Robert Knight)一起进行的一项研究中发现，老年人的大脑似乎比年轻人的大脑有更多的非周期性活动。 大脑的“背景噪音”可能为持续的谜团提供线索|伊丽莎白·兰道| 2021年2月8日|量子杂志 
 上个月，当他的头寸飙升至4700万美元以上时，这位用户的身份被揭穿了，他是马萨诸塞州34岁的注册财务顾问基思·吉尔(Keith Gill)。 富人如何变得更富有:Reddit交易狂潮使华尔街精英受益|道格拉斯·麦克米伦，Yeganeh Torbati | 2021年2月8日|华盛顿邮报 
 在接下来的星期一，我的住宿顾问安排我会见学生主任罗伯特·卡内瓦里。 30年前，我在弗吉尼亚大学的兄弟会被轮奸，没有人做任何事 
 惠特克不仅是总统和第一夫人的密友，也是高级顾问瓦莱丽·贾勒特的密友。 奥巴马的高尔夫球友或成为芝加哥腐败案“敌对证人”2014年12月3日 
 老布什总统的国家安全顾问布伦特·斯考克罗夫特将军一头扎进人群中。 2014年11月18日，华盛顿的权力精英亲吻Bob Schieffer Lloyd Grove 
 他还任命经验丰富的情报主管阿吉特·多瓦尔(Ajit Doval)为国家安全顾问。 ICYMI:印巴领导人发动核战争|Bruce Riedel | 2014年10月20日|DAILY BEAST 
 但当这一消息被提交给白宫时，高级顾问卡尔·罗夫(Karl Rove)告诉他们“别惹是生非”。 内部人士指责罗夫掩盖伊拉克真正的大规模杀伤性武器 
 铁路公司非常需要他作为证人和专家顾问。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 亨利·彭斯非常和蔼地笑着，仿佛乡绅是他最亲密的朋友和顾问。 宿敌队|Ruel Perley Smith 
 他住在她的一所房子里，苏瓦松旅馆。 她任命他为她的最高顾问。 凯瑟琳·德·美第奇，奥诺雷·德·巴尔扎克 
 酋长惊慌失措地走了进来，屈服了，揭露了ranee的情妇和顾问的背叛行为。 英国历史三卷册第三卷。 | E。 法尔和e.h.诺兰 
 在这后一项工作中，他的成功是非常有限的，但他在不知不觉中成为了沙皇的亲密朋友和顾问。 拿破仑·波拿巴生平|威廉·米利根·斯隆